食KFC啲骨你會lur喺邊？

今日食KFC
嗌咗六隻雞
食完隻雞之後我直接將啲骨lur 喺枱面
隔離條友勁多事話我好唔衛生，清潔工人好慘
又話下一個人要點坐
我即刻當住佢面lur舊骨係佢隔離
再加多句關我撚事？

覺唔覺得而家啲人好多事？
同埋食完啲骨梗係lur枱面
佢覺得唔衛生就唔好做

唔lur喺地食黎把撚啊？

最憎你d撚樣扮曬斯文

個個都噴落地下架啦

有時太難食會叫店小二過黎噴落佢塊面度

手指夾住扮狼人

我唔撚lur 喺個地下度都算係咁

態度正確
真係而家啲蛋蛋後諗咩

有人會喺垃圾桶執埋啲雞骨拎返屋企煲湯添啦
唔明有咩問題

堂食唔係有個餐盤？
利申 好耐冇食唔係好記得

lur落地
舊陣時都係咁

藍店收皮啦屌
利申 無食兩年

lur係d mk收銀妹到

咁叫店員幫你執骨囉

你lur 係枱咁撚冇品 叫人點執？
lur 係地方便一次過掃

聽講如果消費到某個金額會跟你返屋企

食完一件通常揸係手，等成個餐食完就會拎返去收銀度丟返入去廚房俾佢地煲湯

會直接一嘢轟落去咬碎啲骨

通常食埋啲骨

你隻癲狗食人唔lur骨

最好食完自己執番 然後倒埋落垃圾桶
廢是要人幫你執骨啦
咁唔老嚟

我食開無骨 同店員講聲 佢地會幫你剔走

lur落格離枱

我會用啲骨砌返隻雞出嚟
佢會自己行去堆填區架喇

咪就係

吹🦷屌你老母